明午。（節儉）

今日做木咁慳

好好餸

使大咗

平民美食